[再光復屯門] 有人指控再光復令義士死不暝目

話因為個遊行唔係focus主線。

以下係條友響tg group到處share嘅“文章”

================================

「921屯門遊行的建議」［請廣傳］

from tg name: kyj hk democracy

屯門遊行的主題應該是［五大訴求］，而不是［屯門公園大媽］。幾個月來，我們不惜犧牲、死傷慘重，追求的是［五大訴求］，而不是［屯門公園大媽］。

即使［屯門公園大媽］完全解決，對［五大訴求］沒有任何幫助。我們必須對準政權，以［五大訴求］作為唯一議題，而不是［屯門公園大媽］，否則死去的手足將會死不瞑目、受傷/被捕的手足將會心如刀割。手足拋頭顱、灑熱血，為的是［五大訴求］而不是［屯門公園大媽］。

而家係關鍵時刻，抗爭焦點必須要集中［五大訴求］。如果Spin左去地區民生問題，政府和黑警最開心。如果遊行不是以［五大訴求］作為唯一議題，只會分散注意力，幫助政府維穩，可能仲衰過唔搞。

誠意希望屯門遊行搞手能夠公開回應。遊行主題會不會改為［五大訴求］？而且不會牽涉［屯門公園大媽］？

另外，921晚上7pm會有［921元朗站靜坐］，追究黑警責任，活動極度重要，我們必須廣泛在不同平台宣傳，務求幾十萬人迫爆元朗站，為政府帶來壓力。

================================

由於個指控實在太嚴重，所以我以關注組成員嘅身份響連登呢度開post俾所有人討論

我想你公開回應點令義士死不瞑目

我想你公開回應點令烈士死不瞑目

出嚟啦喂 人哋幫你開埋po啦

我想你公開回應點令烈士死不瞑目
屌你老母，出黎呀

呢個人係tg發表

佢要人公開回應，但又唔開post

po都開埋
唔夠膽入嚟屌？

推，多啲人知發生咩事

其他區都係以五大訴求為主題，民生議題就係副
屯門搞乜鳩

幫推，當時人出來回應吧

見到請廣傳哩幾隻字就唔想睇

再光復屯門等如維穩？

各有各做 沒有問題

關乜事

光
屯門公園衛生關注組個tg group，咁都可以鬼論？

死去的手足將會死不瞑目、受傷/被捕的手足將會心如刀割

咁大頂帽我地屯門牛受唔起呀。

3個月前吵過嘅又拎番出黎
個人覺得 光復行動以民生做主題冇問題，唔會冇五大訴求就得

係呀，又LOOP啦。都唔知係唔係打手/網軍

條友潛咗水

正濕鳩黎

屯門牛呢期出位

唔好俾機會人話發國難材嘛 明明咁平

唉啊 用得多淘寶腦殘打錯字 財* sorry